[突發] 侵侵考慮制裁中国官員同公司！！

Bloomberg
@business
BREAKING: The Trump administration is considering a range of sanctions on Chinese officials and businesses over Beijing’s effort to crack down on Hong Kong, according to people familiar with the matter

拿聲啦

警務人員子女關注組

嘩

快啲

考慮咗幾耐

A range of sanctions

咩官先
上唔到政治局委員果級都係哂氣啦

Chinese officials and businesses

制裁實有，但睇怕都係求其搞幾個二線官員就算 副國級同正國級真係唔使諗

係啦係啦

你做野前唔洗諗過度過？

郁港共果啲先 會唔會有效啲？
支共高官唔會用自己名去搞生意 制裁佢地到喉唔到肺
港共果啲好多都海外有資產

由上星期四下晝支那吹風
到而家一個禮拜都未夠
比啲時間佢啦大佬

唔會郁常委啦，捉棋都係搞對家啲棋子，唔會打柒個捉棋嗰個

但搞個二線官員真係無咩用，轉個頭分分鐘支共仲會升佢職補償佢

U.S. Weighs Sanctions on Chinese Officials, Firms Over Hong Kong

Bloomberg News
May 26, 2020, 3:39 PM EDT

The Trump administration is considering a range of sanctions on Chinese officials, businesses and financial institutions over Beijing’s effort to crack down on Hong Kong, according to people familiar with the matter, Bloomberg News reports.

The Treasury Department could impose controls on transactions and freeze assets of Chinese officials and businesses for implementing a new national security law that would curtail the rights and freedoms of Hong Kong citizens.

Inter-agency discussions are ongoing and no decision has been made on whether or how to employ the sanctions, said the people, who spoke on condition of anonymity because the moves are still under consideration.

More information is available on the Bloomberg Terminal.

收返埋D晦氣說話啦 屌你老母

其實好睇制裁去到咩地步
美國玩得盡可以全球銀行唔做得你生意
留返間支那崑崙銀行比你

想知支共會點還擊

唔制裁又話人唔制裁，制裁又話唔制裁啲高職位嘅官冇用。

連登仔

班友唔撚多謝人 仲喺度發晦氣

再講 唔洗話沒收
淨係公開班官有幾多海外資產佢都含得撚

諗係冇用嘅做先得㗎嘛

你做野唔撚洗考慮架？
香港政府咁廢都識做野前放風啦

真係 發晦氣放負撚預咗輸不如咪撚打

有時上Twitter 推post，好過喺兒登睇廢po

士氣咁撚差都唔知點搞革命
人地肯做野 唔多唔少都係因為我地肯堅持到今日